如果你有一個裝住甜片既硬碟壞咗，會唔會攞去整

救珍藏

不嬲upload上youtube

唔public就唔會ban?

真儲存師係做埋分享師
砌部i3,g5900或者2手i5，長期掛著條種

緊係行raid 10啦

我入到嚟

唔會

自己嘅甜片..... 睇你驚唔驚 go public

大眾情人嘅高質甜片，你救佢係救緊全世界

會搵女仔幫手攞去整

幾年前試過死harddisk冇咗好多甜片之後...
發現呢d錢冇得慳:

1. 買多幾個external 做 backup, 所有片要有兩個copy
2. 甚至畀錢用Google Drive, 2TB 一個月都係$10美金

down過咪得囉

我用external hdd + backblaze cloud storage

用cloud 屋企燒左都唔怕

不過我主要backup 相同files

AV 除左一啲珍藏之外都係down 過算

第一次感受cloud嗰種
就算harddisk聽日突然死咗, 我嘅甜片依然會永續絲毫無損真係
cloud最正係所有野都會sync
屋企有2部電腦+1部手機
喺A電腦upload完可以喺B電腦+手機睇返

開幾個GOOGLE AC 放上去